有無人同屋企斷絕咗關係

利申：3年前比屋企人趕出門口後無聯絡過，而家喺出面租緊樓住

租邊區？幾錢租？

住緊唐樓幾千蚊

走個陣幾歲
番咩工

因咩事？

有冇打過比你？

樓主男定女？

鰥寡家父仙遊後
我也沒再聯絡兄弟姊妹

有，羅冠聰

二十幾歲
文員仔一名

幾多呎

生活費點處理呀？

同母異父，喺屋企無地位

聽過頭兩次都係鬧，第三次就無聽

僅夠1人住

打工賺錢

當左個深紅老豆透明半年

3年前校長個八婆

同一屋簷下始終面阻阻

搬出去租樓太大負擔
寧願繼續住
而家已經冇乜面阻阻 因為都習慣左當佢透明唔會理佢

如果唔係佢地主動開聲，我諗處境同你差唔多。

搬又唔敢，咁就繼續做死狗啦

同廢人有乜分別

咁既話香港都幾多廢人